下次行動要有人跟蹤cctvb行縱，千其唔好係適當時候伏擊佢

新增職業：cctvb追蹤師
cctvb上上下下無一個係無辜

平時keep住有直播？
應該唔係用電話 多數相機

學警恐棟係佢面前擋住
或者隊五大訴求出黎擋住

如果佢地係天橋真係要小心d 好怕佢地唔小心失足成個人跌落橋

真係真係唔好搞到人地tvb呀

真係要好好保護佢地

佢地啲車防唔防魔法架

意外既野真係好難講 有時真係唔好彩
打份工隨時冇埋條命 值咩？

搞佢部機同器材好啦 人真係不了